得罪講句，Harden已經超越咗Kobe同MJ

埸均40分咁滯，歷史上除咗張伯倫冇人做到
但係係人都知張伯倫靠屈5呎白人高先拎到咁多分
所以今時今日仲覺得MJ Kobe勁過harden嘅都係啲貴古賤今，與時代脫節嘅死廢老
唔識欣賞Harden嘅死廢老死返去睇MJ Kobe啲錄影帶打飛機啦

收皮啦，樓主

harden喺張伯倫個年代可以場均100分
MJ個年代就80分
面對現實啦老野

可惜都係輸被易建聯

係奶共方面？

0>5?

我咁講harden對住支那隊一分都拎唔到

靠Oneal同Gasol

push

佢射三分仲瘋狂過curry，但係又冇人咁準，而家d波係咁射三分真係好睇咩

中距廢老先中意

ben simmons後生仔夠唔射三分啦

佢唔識射啫

得罪講句，樓主計左得分通漲未？
Kobe同MJ年代係攻防戰年代

而家場均40分=而家麥記$40

MJ對手

Harden 對手

體毛foul